流感疫苗賣俾大陸人

起碼1萬蚊一枝啦

屌開錯台

流感疫苗說不好是大陸造的。

打完針都有機會中招,打支尿畀支那人咪得囉